真心請教 的士唔係頭2km 24咩？

我諗大家都有搭過呢類標既的士，

佢有個distance架嘛，

我諗起由細到大，到岩岩呢次，

佢去到1.7km就跳左

其實係咪真係2km唔會跳？

停車時間都好似要計

推，我都想問

我覺得呢類都做過手腳 雖然唔識

每1分鐘當0.2km (好似

200m 內1.7
等候時間 1分鐘 1.7
27.4係啱的

至於佢有無郁咪錶就答你唔到了

推，求解

咁你有無攞單先

頭2km $24
2.01km-2.19km 跳1次$1.7
停車等左0:01 即係1分鍾 跳1次$1.7
$27.4 有咩問題

問題在於1.7km就跳左

首2公里及其部分 唔係連埋停車？

求解

拿張收據去報警。完

你幅圖反映唔到喎老闆

你一路搭一路拉住條線度住部車行左1.7km，然後你就見佢跳錶？敢問樓主你點知佢跳錶果陣部車淨係行左1.7km？好心咁大個人就咪咁無謂拎呢d野出黎講。

真心？停車時間都計數

新港人第一次搭的士？
不嬲頭2km 停夠1分鐘都會跳啦

Sorry 其實我唔係想話佢呃錢

司機辛苦分分鐘都係錢，所以等候時間要跳係明白，

只係覺得奇怪由細到大每次都係1.7km就跳

所以上黎問下

啱！等差人去查，唔使煩

This